健身世錦賽唔使練腳?

2018世錦賽健體冠軍吳晨龍：健身這件事，磨練的越多，收穫的越多

而今天賽普君為大家介紹的小夥伴，在2018年里不僅實現了自己的目標，還為自己的祖國取得了一份璀璨的榮譽！他就是2018年世界健身錦標賽男子健體182CM以上組冠軍，賽普健身冠軍導師吳晨龍！

在前不久結束的2018年舒華杯健身健美比賽上，吳晨龍再次攬下健體冠軍獎牌一枚，這枚獎牌為吳晨龍的健體比賽生涯中，又增添了重重的一筆！但在吳晨龍看來，舒華杯奪冠固然是一次殊榮，而代表祖國站在世界的舞台上奪冠，才是真正的榮耀！當然他一開始不是這樣的，任何冠軍的背後都有一次次跌倒，然後再站起來...

「上天給你一顆糖，再狠狠拍一巴掌」
2013年偶然接觸健身，就被健身深深的吸引住了，從那以後就開始了近乎「瘋狂」的訓練，經過了很長一段時間的訓練以後，吳晨龍有了優於大部分人的好身材。到了2015年，練就一身好身材的吳晨龍第一次參加了一場比賽，竟然一舉奪得那次比賽的組別冠軍和全場冠軍！

這讓他欣喜的同時也開始自負，「健身比賽，不過如此嘛，隨隨便便就拿了一個冠軍」，帶著這樣的心理，他報名參加了全國錦標賽，心想怎麼著也能拿個前三吧，當宣布預賽結果的時候他還在沾沾自喜，可是冰冷的現實狠狠的還擊了他，他沒有通過預賽！

「大不了再爬起來」
這次的失利讓吳晨龍認清楚了現實，自認為奪得冠軍很容易，但其實他要走的路還有很遠很遠。從這以後他對自己的訓練更加嚴格要求，在邊工作邊學習健身的過程中，他還會跟一些有經驗的比賽選手交流比賽訓練的心得。

就這樣吳晨龍在一邊工作一邊訓練一邊學習的過程中度過了2年的時間！終於在2017年，默默付出的吳晨龍取得了全國冠軍的優異成績！

men's physique 對腳係唔計分

可能要有個普通人企佢側邊先有對比，就咁睇好似好slim

咁即係真係唔使練?

咩原因連登仔咁鐘意屈人唔操腳
btw 第一張圖左邊隻腳咩事

腳要那高條褲先知龍與鳳
睇小腿無用 因為大極有限

練到好靚....
羡慕

幾時先有亞洲人練到咁?

182cm 以上，仲要咁有天份，仲要咁勤力，仲要咁靚仔.....

高人練操gym真係零舍正

雖然勤力先係值得敬佩

你睇緊唔同界別既野

我又覺得練到咁好核突喎

呢個唔知啱唔啱你要求

唔用藥應該唔會咁...? 每一塊肌肉都操得起唔簡單

bodybuild 同 men's physique唔同的

樓主應該係岩岩開始玩gym以為自己識少少就大大聲果啲

比個tips你 做好自己就得，唔好見到人地同自己嘅認知唔同就話人錯，反而要永遠要覺得係自己唔識野，咁先可以學習同進步

第一次聽，長知識了

筋肉人，韓仔

你確定佢冇練 ？

好肉酸

算啦Chul Soon
佢膊同胸係好勁 但係二頭偏細 唔balance
玩得open/classic physique嘅話 腳又咁細
lower abs又奇怪

人地7次Mr.O
你就酸

70次都冇用啦 出街嚇親人